不懂撒嬌的女人8

又爆po

屌閪ling 咪搞我個林文龍bb

做呢d公司真慘 又恤西又煩

鐵仁係咪暗戀mall姐

屌 隻狗

鐵狗

G

高ling

個眼神

鐵狗收皮啦好無啊

不如mall姐同鐵仁一齊啦

我陪你啦

果個鐵仁想幫摩姐奶閪？

融啦仆街

記住聽片尾，我老婆話今晚有佢唱歌

又share雪糕食發姣

閪ling 咪搞我個林文龍bb

奴隸黎

呢d枱咁矮 張凳咁高 好on9

冇左子宮可以瘋狂砌

點知何雁

屌 高潮眼

高ling個樣

係男人都比佢攻陷啦

其實一個女人到最後都係想有個人陪下錫下姐

下下高潮樣

我要saving同cherry呀

一見高ling就好想煎巴佢

林文龍d戲都幾自然喎，以前唔咁覺得

死臭雞想點

賣廣告

又肛交敏

高ling
之前搞死使者行者，愛回家
到而家呢套

高ling死毒L冇人部

食咁多雪糕唔怪得切

話唔定最後同mall姐示愛
點知比mall姐屌返轉頭
跟住因愛成恨綁架mall姐

屌我想係

嘩係石板街啊

皆大歡喜

tvb 後樓梯

三色雪糕

一陣陣男人味滲出來

好肥

屌

又諗起我阿sir係阿sir

對腳

高拎好樣衰

左係愛回家果條囡
無記好似好大波

中間陳嘉嘉都正

就係咁食雪糕
食到子宮都冇埋

成桶雪糕隊想唔生子宮頸癌都難啦

無可能

痴撚線 食咁多

本身係靚仔

好仆街

楊潮凱

高ling都冇搬弄是非 邊係大陸妹格
不過可唔可以唔好再close up佢個樣
thomas火車咁樣

啲男人味

潮凱

成日都諗返mall

幾驚一野咀落去

好型呀

d橋好sweet

不知幾正

高0身材好好 但個樣真係唔太掂

又發姣

啲tvb po留言越嚟越入肉

高ling想食gordon？

烏鴉口

痴線

btw 咁依家同mall姐再食囉 反正佢再食成桶都唔會m痛

皆大歡喜 十兄弟

屌西願望

成個款都好掂

我知你想要咩

I wanna play a 驚

嘩 點忍呀

高ling收皮未 無哂幻想

G偷襲

楊潮凱就爽
阿年食高ling

兩個互想利用姐應該

林文龍bb

高ling：很想要吧？

戴住mall姐面具比佢屌

林文龍bb 比人抽水

食咁多雪糕有咩feel

身材唔洗太好，好似我老婆咁就夠

文龍返office陪mall姐？

屌 cherry同saving呢？

天生有種令人好想煎佢嘅魔力

肛交敏係做酸圈後生嗰陣？

你地講野真係好mean

要gel硬個分界頭

最後三分鐘啦 係咪真係唔會有cherry同saving

比呢啲player玩，真係心甘命扺

每晚追兩套劇 太大對比

Gordon

諗起頭先mall姐講唔關你事

點解會對佢咁好

係公司訓 經典

衫都冇埋

絲打先會咁覺得

唉

江嘉敏
高ling

林文龍型定陳煎鵬

Gordon鍾意mall又知mall鍾意佢 點解唔直接一齊搞咁多

得尋晚果幾十秒

林生熄燈啦

文龍

見到個鎖匙扣

林文龍sure 啦
陳煎鵬好gay

個M字！

終於唔係用罐頭音樂

好難比 我覺得d中女同ol都揀林文龍多

係到撚個m字

屌 真係冇囉

仆街 咁樣完 好頂癮

好好聽

打仗係咁架喇
點解你咁唔成熟

佢拎個鎖匙扣出黎果陣真係叫左出聲

成日播江嘉敏想搵位洗白mall姐呢個臭西?

林文龍
利申後生女

Where is savinggggggggg

tbb 太易估

林文龍 煎pan仲有陣亞視味

後生女agger

亞視佬

雞就係雞啦

煎pan個樣有時太油頭粉臉

冇鎖匙 Gordon唔使返屋企

最後都冇saving

文傑都冇咁重 好似韓星

林文龍型好多 利申後生女

串鳩魔姐無得嚟

常滿

賤han

高ling被人食咗？

聽晚都冇

今次buy馬莊

+1

今晚勁歌有立立

好狗

摸大比

未死咩

佢迷雲

我揀雲加

絕對係文傑或saving

高limg唔抵可憐

林文龍好撚型 點解tvb唔捧下佢

真係俾個巴打估中左 第一季完係KO HANSON

林文龍真心好有老味
煎pan仲好大浸亞視味

聽日就一齊返

ling 成日姣9啲男人
仲問人點解當佢係果種女人
你雞黎咋

馬莊上

想幫佢改變佢on9性格

又走？鐵仁仲多戲份過佢

我覺得佢係呃鳩林文龍
之後屈佢
博上位

我揀林文龍 特別係留鬚好型
不過都係最鍾意saving
利申 19歲

Hanson

依個好笑

我係咪去左另一個世界 身邊d後生女淨鍾意韓星

高ling成日無啦啦爆句蝗語出黎好唔自然

好懷疑馬壯係咪第3男主

都話唔想再同佢一齊，因為會好辛苦
所以想hurt到mall姐放低佢

都係覺得佢兩個性格完全唔似 唔止係劇本問題定係江問題

如果
林文龍bb vs Saving
我揀林文龍bb

馬狀拍呢套野都抽唔小姐仔水

冇喇
文龍文傑saving

心諗屌你串鳩我

身邊得我一個90後仲睇tvb
大家係咪都80後啦？

唔鍾意韓國男人 眼細又油頭粉面咁 不過算啦唉 各有各喜好 我自己就鍾意林文龍 唐文龍 方中信 吳鎮宇呢類好有佬味既

個個都整香川bb

鐵仁 太監格
奶埋mall姐腳指缶掌

諗黎諗去都冇一個後生女做到

不過現實中9ling呢d又要做雞發姣之後俾其他女人屌就扮可憐嘅女人男人的確好buy

90後
平時唔睇tvb 但呢套幾好睇

比人話過眼細似金秀賢

提提大家
1點有皆大歡喜

Same
林文龍著衫好型

一定 現實中而類靚女實勁多女人憎 但好多男人buy

咩後都睇啦 除非死後

男人唔會睇到架

成集無得J佢

樓豬一定80後

其實我之前都覺得佢好靚仔 不過係做埋十兄弟果類呆滯角色姐

還我最緊要好玩
社企

未起到貨姐

林文龍個女同佢十足十餅印

係咪嫁 上次又係你講?

其實高海寧幾啱做呢啲角色
有果陣姣味

社企咪又係d搵錢概公司

Saving無撚得輸
我都有中意既韓星但都有番咁上下佬味果啲

等勁歌啦，雖然無老婆仔

點解咁講

唐文龍

林文龍真係好charm
做老公要signal 唔怕蝕底 又錫老婆

Same!!!有男人味果啲好撚正

乜樣

高ling好正

上次撞正佢啲商場拍緊 真人真係又高又型棍

你都似幾多人

唐文龍好撚正 又大隻 仲有方中信 之前睇律政強人都係為左睇佢

等睇阿狗食史

係！

通常女人先覺

林文龍真人好唔好 ？
如果真人係好男人又錫老婆咁真係完美

男女眼光

方中信套烈火雄心2型到痴線
成套為左睇佢

典型眼大型男

mytv super有免費一月 但得手機

咁講我高ling bb

家下無左my tv好唔方邊

咪係 網頁版先好 一陣手機睇得多燒底板咪死

無，靚仔係咁

鼻太高 顴又高

有得連?

無圖你收工啦！

哦 咁睇一個咪ok

開幾個

睇我講Ｄ野就知我靚唔靚仔啦

即刻上網搵黎睇下，真係好似樣
似足佢兩公婆咁靚

好多年前好似傳過有第三者

90後

成個大陸妹咁樣喎

不了

又開始

到

一星期七晚都做，好正

一星期七晚都有老婆唱歌

唔洗屌女?

今晚終於可以睇live

文龍 文萱

仔叫唐文龍

依家冇得生啦

一星期七晚都做睇得好撚辛苦

潮凱正左

屌你老尾楊潮凱型撚到含撚

女不是用來屌的，是用來疼愛的

大左應該似王晶個女

望下望下佢都有幾分似我

有冇咁啱

同時間住院

煩唔煩

一年前做嘅手術 份文件仲放係客廳?

我比一般男人冇定力

咁快係番一齊？

可唔可以管住我呀

係櫃桶度的

咁快表白

可唔可以管住我
都幾浪漫

d愛情線拍得好正呀

可唔可以管住我

唉 唔好浪費左文龍啦

聽朝又比成班花生友睇到cctv

好想俾林文龍熊抱

可唔可以管住我
OMG OMG

攬我

勁好戲

比一般女人管都死
仲要宣萱...

好正呀

呢句嘢真係無能力抵抗

我唔介意你啲臭發氣 可唔可以管住我

隔多排又頂唔順

聽日第二季開波

我係仔既話都想管住林文龍

Keep record第時有咩事睇醫生都有病歷跟進掛

叫play a game 走la

我唔介意你無得生

仲好
可以瘋狂中出

又嚟

以為常滿

發夢咋

又楊嘉

咩事呀

吓

屌扮賤男

已經無視左做計劃書

我都係

人格分裂

吊，反高潮

發夢

今次真係滿啦

常滿啦

常滿啦真係

我都係😂😂
今次係啦長滿

我果陣係睇到呢張

炒晒車

常滿個樣

常威個樣係

林文龍 x 常滿 so cute

嚇撚死

?

炒哂車

好得意呀常滿望住mall姐個樣

常滿好可愛

常滿個表情好到肉

常滿又交到戲

真係常滿啦

常滿引晒連登絲出黎

常滿交到戲喎

玩撚左我幾獲

常滿唔係死左咩

好識做戲

常滿真係好戲過陳瀅

邊有呀

有冇gif

新常滿

骨灰係之前隻狗？

有好多隻

佢養過隻差唔多又叫番常滿

常滿要提名女配角！

集經

駁唔到

第一隻一齊養既常滿死左
呢隻係有個阿叔留低俾mall姐收養左

常滿真係好撚正

幾時講

屌 呢個真

好似啊榮咁

魔姐：hea咩Hea

常滿1,2,3,!!...

結局會講

有聲嘅

哈哈

常滿比到戲

做左好耐啦

男絲?

連登邊有絲打㗎

好得意

新常係舊常親戚

新進藝人

我錯了 自

第一隻常滿病死既
有集講返mall姐後生成日跑步
都會見到有個阿叔放而家呢隻常滿散步
有日個阿叔唔知有心棄養定點
Mall姐見唔到個阿叔就接收左佢

你以為紅字就係絲

紅字一定係絲？唔通我又真係人夫咩

唔係咩 當左你係

好sweet呀依家

唔該

屌
第一次估到係同常滿沖涼 點知真係有條女係度 以為Gorden咁勁
仆街 發夢

宣萱: 即係係你屋企就會帶個女人啦

好sweet

mall姐突然好小女人

入我嘅指紋啦

突然變到好sweet

唔知點解覺得呢刻係ff

又under control

原來你都知你自己極危險

兩部電話

劇情跳得快左啲

希望林文龍唔好玩9mall姐啦

Mall jer 即刻變左另一個人

我剩係想比你管

依家覺得mall姐談情好撚搞笑 怪怪的咁

好sweet呀

馬壯

佢地sweet完可唔可以到saving cherry

唔慣見到佢地咁sweet

頂唔順，睇到打哂冷震

好心搭lift啦
仲扶手

賤Han

冇升降機咩

我犯咗天下所有男人都會犯嘅錯

賤han好有潛質參加殘奧

差d唔記得睇

Me too

點解jm咁？

秋爺 你miss左常滿

文龍好正

馬壯啲英文 pesend

有無上次常滿俾mall姐嘭門嚇親個樣

條女邊個

好煩呀鐵仁

嚴謹仲串佢

個跟尾狗

都仲係馬壯mode

鐵仁on99

好可愛呀

點解佢係醫院 miss左一集 ？

賤han真係世界級賤

鐵人真係on 9

嘴角含春

我都最憎佢把聲

姣聲嗰個叫咩名？

嘴角含春呀？

屌
最佳寵物

比馬壯鬧果條女叫咩名

「我最憎你把聲架喇」

大家母親節快樂

拉登D 戇鳩毒男見到紅色字就以為係女人

恐撚怖到

幾可愛
雖然應該已經好老

高ling真係好識上位

陳嘉嘉好靚

g

點解次次都要彈兩句普通話

點解高ling成日無啦啦轉channel

又無啦啦講普通話

82年百事

發姣

百事

又無啦啦彈句蝗語

鐵仁想點

我鐘意依家既mall姐

戀母

少年

有愛情滋潤係唔同啲

有愛情就變番好人幫番個老豆

你都痴線嘅

咁你乞兒都不如啦

sorry 就算果陣mall姐鬧走唐詩詠都覺得冇咩野

個司機

mall姐比左錢啦

屌唔撚知點解我見到mall姐咁開心我都好開心

頂個司機

變得好快

我都有顆敬老的心

呢個老友記真係麻撚煩

Tiger好撚醒喎

馬虎真係識八國語言

倒轉左部電話

廢老

真係痴撚線
唔撚駛食飯咩

正

司機: 你兩父女玩哂啦

好大間屋

重好，白代五舊

mall姐轉性

係林文龍改變左佢

五百蚊又冇左 又要自己搬

咁都正，巴打係咪無女？

我都係冇睇一節，點解好似miss左好多野咁

漏M 趕住去換 M巾咁

倒極都冇喎文龍哥

一陣有lights out

咁咪好囉 呢一集完就算啦 到拖就變志明與春嬌

miss左第一節, 點解gordon 同mall 姐好返既?

係女人冇人要就要全世界一齊pk
有咪變番正常人囉

正wo

同問

咁大間屋

miss咗mall姐同gordon嘅

gordon 主動出擊

重點係常滿

一句「請你管住我」就搞掂

到底呢個世界有無人可以靚過我老婆？

自掘...

Mall姐心軟個樣

Gordon叫mall姐管住佢

ivy wong 係邊個做？

萱圈岩岩烏低身走光

成個office最鍾意佢

完美收復

林文龍真係自制力好低既人 頭先係床到夾住mall姐

岑杏賢？

除左海量靚過個d
冇了

cwing都好過佢

後攬

Tiger

有冇人cap圖
岩岩搬緊重野果陳

唔睇都罷喇

依家mall姐好溫柔
平時惡過狗

邊個係ivy😑

no佢係tina

岑叫tina

屌你

笑左出聲

tina喎佢係

變態

訓埋

請不要說謊

夾住我

傲嬌 正

係咪廁所講高ling事非果個？

其實好跳囉
佢攬下 已經即晚係圈圈屋企訓

廢老同于淼一齊住？

何雁詩

有姓應該唔係員工

仲未結局喎 我覺得gordon可能仲係呃緊mall姐，唔係之後講啲咩

兩個忍咗十幾年啦

叫ptgf叫到一齊租屋？

tina夠冇姓啦

牙fred食過咁都靚？

還我saving cherry

盲生

有感情線

任生秘書？

阿fred同開高質

最憎佢把聲

saving呢？？？

Gordon呃蝦條

我都覺 邊有咁早就一齊返咁咪冇戲做

果個樣衰喎
猜fing

有冇ching得閒可唔可以cap Annie

可能呃佢一齊番 之後黎次勁既hurt佢一次

好牙fred同硬詩，好怕佢食我老婆

任生秘書秘書

2個version

似啦似啦

Tiger神助攻

咁多人 實會

唔好呀屌

高LING 唔使擘脾可以升得快過火箭講唔撚通

你媾佢條女
佢媾你個女

無男人要

傻仔自己走入個監倉

tiger 啲戲

嗰個傻仔自己走入監倉

上集先講要自由

合情合理

又喊又喊

saving同cherry呢

自己走入個監倉

而家後悔趕走cwing都冇用啦

堂妹cherry係咪返來啦

出嚟啦chery

mall姐已經明顯溫柔左

如果真係咁
mall姐即刻加100分
林文龍賤過袋底泥

走咗佬去台灣

小白呢

宣萱D戲都正

我知，我意思係想睇佢地

鐵仁gay

鐵人煩到

鐵仁好撚類
佢老味

鐵人

TIGER 包養咗

鍾意Mall jer

煩

咩世界！？鐵狗都有女埋身

鐵仁我屌你咩

鐵人都啱

鐵仁失戀了

竟然有人想溝鐵仁

幾時表白呀？

鐵仁肯定係鍾意mall姐

屌 鐵仁係咪冧mall 姐

收皮啦鐵狗

鐵仁係咪中意mall姐

心諗：mall姐鬼上身

仆__擦鞋狗都有女送上...

鐵人molamola

得啦知你鐘意mall姐啦

鐵仁其實深愛MALL姐

出晒面啦

鐵仁係咪M系男 鍾意女王play

鐵仁鐘意煲老藕

咪係
呢條友日日夜夜淨係諗全幫mall姐奶閪

以為自己有機會

鐡人

叫我molly

鐵仁鍾意mall jer?

吊

Molly

笑撚死

叫我molly
軍糧

MOLLY

狗: 係咪得我可以叫molly咋 ？

鐵仁發姣

扮後生？

以為自己得米

係咪以為自己得米可以叫佢molly

Mall jer

有得叫molly仲暗爽

好大機會

見到mall咁溫柔真係打哂冷震

鐵仁含春笑

想學馬卡龍

狗

work life balance

鐵仁以為自己做左咁耐兵終於有機

宣萱其實幾靚

屌原來佢暗戀mall姐架

Mall姐 成個少女咁

鐵仁真係好on 9

咩人？鐵仁囉

咩料

Feel到套野開始想變膠

你都係講番廣東話啦...

鐵人 Molly Elaine 三角戀 正呀

過份左D

唐文龍同番佢一齊 成個人 180 大轉變

換撚左個腦咁。

仲有gordon

以為佢講完想嘔

mall jer談情真係好撚kam

係Molly 呀！

林文龍啊

你都換左個腦咁

係囉

佢唔係鍾意molly姐呀

加jigsaw

你認錯人？

有少少嘔心

遲咗半個鐘頭睇啫 好似睇緊另外一套戲咁

呢兩個sweet程度同saving cherry有得揮

林呀

擺明係喇

垃圾9ling

9ling來了

高ling又想插隻腳埋黎

似係

鐵人幾靚仔
現實係咁食好野

經理做雞

呢度得你一個咁直必 咁趣緻

好難分...

Mall姐點會睇得上死𡃁仔呀

Ling ling 幾時升職

agger 好撚唔慣 睇慣mall jer係咁鬧人

最後鐵人同gordon一齊

文龍好識lum人

又上位

你行過黎做咩 滾

又蝗語

之後仲唔係兩個打佢一個？

下 又升

Gay

睇過呢套劇不了

乜料啊？閪都無得屌就升到咁勁

高ling明明識講廣東話 又喺度講普通話
真係好乞人憎

轉變太快太大，molly 之前太man ,依家咁同Gordon 好似攪gay 😂

好似做左幾日咁

做咩兩個都轉

點解要無喇喇講普通話

高ling講夠普通話未

食過...唔記得邊隻

屌你老母姣西 講得又唔係好聽

gordon係都同saving啦

睇到佢地談情 睇到我縮撚埋哂啲手腳

雞理（普通話）

屌林文龍驚左好撚好笑

呢part可以唔洗睇

比mall姐見到就

佢現實應該瘋狂食女
又靚仔又大隻

幾時做埋ceo

好撚煩阿9ling

大陸吱

即係一集都未夠 又俾高ling搞串party

講普通話就係想發姣

好大隻添

正臭G

仲有林文龍 5p

屌你老母突然講普通話

其實播呢套係咪中港融合既第一步

好地地一講普通話就

大波寧真係正死臭雞

病都攞黎sweet
不如話我有aids 淨係傳比你

一定要狠狠懲罰下佢

係咪有陰謀

鐵仁見到呢個情境會點

港漂
係都要硬塞蝗語

雞

咁我地係咪幫兇？

5分鐘 女強人變姣婆

個杯又有印

雞性難改

係囉 做乜7呀

好唔慣mall姐咁sweet

好笑 molly岩岩出番去前變面

唔好咁mean la

我以前以為佢係天水圍漂將軍澳

笑左

俾返MALL姐我呀

你本身唔識都算

9ling

連續兩集都冇saving cherry

即黑面

唔想田蜜搞破壞

淨係對鐵仁好
Molly

港漂同賤han聯手對付文龍同molly

睇到佢地談情 睇到我縮撚埋哂啲手手腳腳

都無用啦，俾隻g睇到

高ling正仆街

好憎隻雞

之後如果魔姐回復本性
鐵仁叫佢molly
魔姐：mall咩mall

轉channel真係好on9

即刻西面

走啦高ling

叫雞好過...

樣又唔係靚

升得咁快 有邊個會信佢地無野

隻g真係好煩，都上哂位仲想點，俾埋間公司佢好唔好？！

叫我mall姐

想睇saving呀屌

之前唔知邊到雜誌訪問隻雞
條友扮曬野 話自己男仔頭

佢上完位仲想溝埋仔

佢就算唔係做戲真人都好重雞味 硬係覺得俾錢就可以中出佢

唔好叫我molly
公司係打仗既地方！

無得屌都升得咁快
有得屌未可以坐mall姐個位

成套劇好垃圾，除左老婆首歌

賣左咁多年都係賣胸

咁一定唔係mall姐嘅錯
係自己ff

做雞都有份level 經理雞

咪係
幾時出返黎
其他線唔想睇

靚個屁 個死人頭超mk
條眉同髮色超唔夾
死mk

直程做埋ceo都得啦

魔性澎湃

現實大撚把呢啲雞

條眉好粗

冇學歷冇經驗都做到經理

全套劇最賤既男女角？

高ling 其實邊到靚 真係唔識欣賞

升職快過直升機

雞拎同賤HAN 一對啦

連個名都襯埋

最撚憎啲人唔係靠實力

Agger

成個saw咁

雞黎架高ling

又扮可憐

如果一齊就唔駛害人

幾時出ivy wong

一個做雞一個做鴨 襯到絕

你係都奶鞋底啦
仲抽水

假撚到

屌你咩又扮野

呢條女真係好攻心計

Molly會唔會見到

g唔准搞林文龍呀

魔姐

借d意胸壓

千奇唔好比mall姐見到

又轉Channel

咁又唔洗攬wor gordon

林文龍想點

hanson lo

假到

諗都諗到jm啦
你睇你做既好事...

現實上見到靚女d男人咪又係同情佢

係你愛將啊molly

一集屌足3次雞ling講普通話

高ling同馬壯摧毀成套野

molly嬲豬

好似係度埋伏咁

hanson byebye

其實一路都係賣波

好明顯係

hanson到底會比人炒幾多次？？

不打自招

成集都無佢

支那臭雞

Mall姐係咪已經整唔走隻雞

佢咁樣行 唔會chok爛個cake?

即係你啦

自爆

伏鳩佢，屌！！

好撚煩高Ling, 又痴脷筋, 又成日講蝗語

賤han同高ling夾埋做場戲

誇大事實屈呀壯

賤Han作用似做炮灰

笑出聲

一陣屈鳩林文龍

10個女高層
有幾多個有...

tina即刻解約

Tina係ceo定GM黎㗎

以為講緊佢

我老婆有無

嘩屌 田蜜好變態

取得合作點算

高玲講夠國語未😈😈😈😈😈😈

lebron ... james ?

為左得到佢要既野乜都做得出

個女記者

見到mall姐咁溫柔 覺得cherry真係好可憐

冷處理

我估係田蜜本身肯比hanson摸 摸完就扮慘整死佢

冷處理 又係蝗語？

冷處理係咪低調咁解

乜撚野冷處理

我媽話係做尻Gordon

自爆比記者

saving 同 cherry 已經好耐冇出現

不過個角色唔係佢做，仲有邊個岩做？？

停車場有閉路

cherry返黎會以為mall jer撞邪

一定話係林文龍做

差個幾日

好撚屎戲

咁就仆街了

陳瀅

好撚造作

田蜜屈係林文龍做?

個pos叫私人助理
又話經理

pk lu

唔好呀

一撚定係

似

hi hi

播停車場cctv

拉Gordon落馬？

哇正 但佢做戲真係冇乜表情

好假

哥敦bye

田蜜chok晒慘聲想點

講解 唔知以為俾人姦左定影裸照

bye gordon

唔係升左級？個牌仲寫私人助理

特登屈佢

想屈文龍?

十成十

好天真好傻

佢唔係都係高層咩

莫非屈林文龍？！

報警囉

似係屈文龍

但賤han係mall姐請番黎

冇啦gordon...

唔好呀 文龍bb

屌佢個西女人

文龍好慘

臭G

見到田蜜好想打爆個電視

話係Gordon做？

肯定指文龍

傳下傳下就要開個記者會 咁好多大公司都唔得閒

正仆街

一定係話林文龍搞佢

咩性騷擾e個terms岩用係雞身上?

高層

夠啦 停啦 ling ling

相入面既人係我

點知話hanson 炒車

蝗語滿天飛

點解會話係文龍做?

肯定唔抵得mall姐

見到高海寧想熄電視

Gordon!

今集好垃圾

中左

因為gordon食左mall jer 田蜜就整死佢 女人

真係，吊，食屎啦高ling

職員仔開乜野性騷擾記招會

屈佢啦

仆街啦高ling

好撚樣衰

因為林文龍攬過佢一下

女人真係好撚變態. 自己溝唔到就整死佢

女人妒忌真係好恐怖

好柒

西女人

點解？

mall姐個樣

報警囉 你自動

經理

得唔到就要毀咗你

因為個口罩

屌你saving同cherry呢

為咩

諗住幫mall姐搞低Gordon ?

都估到

不過林文龍又係多事

好火，歌都無心情聽食屎啦高ling

仆你個街啊高Ling

唐文龍今次無啦

估撚到
佢個死臭雞

又話今日呢季結局

賤人

完全無saving cwing已經垃圾
再加隻g

緣份只差半秒又亂了次序
情像手中的沙在罅隙跑去
辦公室裡 咖啡廳裡 和背影一對

高ling = 思古井

成日傾點殺d男人

女人既嫉妒心

所以單姦劫案要砌人生豬肉係幾咁易

office politic

好掛住佢地

臭雞

佢先性騷擾gordon

睇返cctv啦間公司咁興睇